有冇人搞過priority 英國tier-5工作簽證？

上VFS global個網俾錢又俾唔到 google左發現好多人都試過咁
到底一般tier5 visa要整幾耐 ？

係咪youth mobility? 我攞過

唔好俾除非你真係好趕，兩個禮拜內有